有無人得閒入黎聽下故？

真係唔知應該搵邊個講，得閒既做我個樹洞聽下故。

背景係中學時期既初戀因為自己當時年少無知同第二個曖昧比佢發現，之後分手。都知道自己衰仔傷害左人，一路都唔敢同佢聯絡，驚會令佢諗返起d唔好既回憶。

如是者，十幾年之後大家都有另一半，突然有日佢竟然搵返我，話自己結婚想邀請我去。之後出黎見過幾次面，亦都有whatsapp傾計，發現原來大家心中都仲有對方既位置，之後一直都keep住曖昧關係。

曖昧左幾個月，佢同我講唔想再係咁，佢覺得唔知應該放我係咩位置到好，覺得講完見過了左心願就夠，但係我就覺得之前失去過，到而家有機會比我地表達到對對方既感受，應該好好珍惜。

我應唔應該繼續搵佢同佢聯絡，定係好似佢咁講了左心願唔再見面好？但係我真係忘記唔到佢

Too long

sorry 已經盡簡

呢啲叫睇要人聽你就錄音

我是牛 我是牛

可以提議下連仔下次更新加個錄音功能

搶婚就啱啦

我知係唔可能，只係想keep返做好朋友既關係。
可以互相關心互相分享互相支持

搵網host囉殘廢餐

其實應該都好難keep啦 至少我唔會keep到

你覺得難係咩原因？

多謝你願意入黎

你對佢係點先

你咁nice時咁你加油

我當佢係我一個好重要既人，唔想失去呢個人。
希望可以一齊相處食飯睇戲分享。

我會諗，係咪其他人唔得，我地就唔可以試下？
大家心中都有對方既位置，都係重要既人，點解唔可以試下相處下？

咁你又話你地前排曖昧緊 仲諗住同佢繼續食飯睇戲 感覺遲早出事

你直接問下對方的意願。如果佢都唔想，咁煩住佢都無謂，而且你都有女朋友啦

人地都結婚啦 唔好攪咁多野啦
大家都睇到對方咁重要 點解要等到宜家
收手啦

我係諗住做朋友都可以食飯睇戲
係咪ex就做唔返朋友？

一直以黎都無人開口，到而家先發現錯過左咁多年

君知妾有夫，贈妾雙明珠。
感君纏綿意，系在紅羅襦。
妾家高樓連苑起，良人執戟明光里。
知君用心如日月，事夫誓擬同生死。
還君明珠雙淚垂，恨不相逢未嫁時。

唔係
不過如果放咗感情就唔只係朋友。

唉...